Tyrion Lannister到底係咪Targaryen既其中一員??

有人話過佢tyrion係Mad king既私生子
所以佢老豆先咁憎佢

另外

jon snow會唔會成為新既夜王?

好想快D睇啊

tyrion係dothraki黎

Jon snow會同deanery結婚
做下一個khal jon